《TSLA奇蹟》

坐上火箭和繁星
飛出天際訴心聲
發覺超載太過迫

哎呀哎呀哎呀哎呀

飛飛呀飛出去
跟TSLA飛奔去
Elon Musk都一起去
開心過的分秒
股價也升高了
神奇門都開啟了